Debbie

點解世界上有個咁完美既女仔

Ming仔老婆？

個樣太純 就算露波都對佢冇性慾

yehdeb

佢既笑容融化咗我既性慾☺️

負皮狗立即初步確診

笑得好撚甜但露齒笑麻麻

確診都要負皮

ching有沒買佢啲恐龍衫？

冇

圖都冇

可惜太似我之前個臭閪Manager

有無咁能正